BBC問：你覺得係政府解說不清香港人誤解，定香港人其實因為好明白所以先反對到底？

BBC記者問林鄭
你覺得係政府解說不清香港人誤解，定香港人其實因為好明白所以先反對到底？
問得真係好
自欺欺人搵藉口

仆街了佢一定話香港人唔理解

高質問題喎

條撚樣都無正面回應

港共真係最叻遊花園

問咩都唔正面回應啦

係咁人肉錄音機

到而家都未答問責下台！

點解外國記者高質咁多？

其實bbc問條問題本身已經包埋答案

（希望大家廣傳民陣fb呼籲！）

有港台司機比警察用槍射頭一度心臟停頓，有女拔萃男教師比警察用槍射中眼喪失視力，有患第三期肺癌老人比警察用槍射中，亦有更多後生仔比警察圍毆毒打！

宜家只係暫緩而非撤回，好明顯政府係玩緊施字訣，等你班愚民放下戒心再揾一日直接交上立法會一日之內二讀三讀過咗條逃犯條例。

毋忘香港人鮮血嘅付出，我地唔可以比佢地嘅血白流，誓必撤回逃犯條例！

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園（有可能再加入其他起點同時前進，請留意民陣fb最新消息）
遊行終點：政府總部
核心目標：撤回逃犯條例

民陣三罷反送中集會
日期：6月17日（星期一）
集會地點：立法會外
當日行動：三罷（罷工罷市罷課）
（留意返星期一嘅三罷集會係未有時間，要等民陣fb睇下佢地點安排）
核心目標：撤回逃犯條例

在場所有外國記者都好高汁
問嘅嘢完全係我想知
路透社問韓正 CNN唔記得係都好高汁
其他本港記者都有吉士
問問責落台問「暴動」問辭職
最仆街就係cctvb問你未來點樣修補撕裂
傳波畀林鄭解下圍
幫到出晒面

CNN你明知民怨好重，點解要咁耐先肯暫緩，係咪驚616

就係太清楚

bbc出左呢個問題嘅片、報導未？

記者會唔知有冇片，文就出咗，但係冇特別提個問題

BBC 炒哂D 支那間諜

柒婆答咗佢話 佢唔覺得巿民係誤解 而係唔夠了解

唔係跑得慢 而係跑得唔夠快

最弊個真相唔係誤解，亦都唔係唔夠了解
係真係驚中國司法
答非所問

問完都唔駛佢答 亦都預左佢鳩答 答案已經好明顯 一語道破 高質

就係全世界都知道真正嘅答案 佢咁答就等於話比全世界知政府係幾咁有強權冇公理

就係高質在呢度，答乜佢都死

因為問題本身就係真相

有線個記者問d問題都好高質

唔好意思 阻一阻你
麻煩入嚟幫推
因為「暫緩」係一個好撚難聽嘅詞語

大家唔好以為「暫緩」係階段勝利 其實係暗地裡捉緊人 一定要盡早撤回！冇得拖！

如果係香港人未了解，政府就要唔推住，再解釋清楚，等大家明先推

總之點都唔會係咁硬推

最撚廢係中視個台灣佬

屌
講起呢樣就扯火
全世界嘅記者朋友睇住你屈晒落臺灣度
又唔撚畀人哋臺灣記者問一句
原先都唔知係邊間機構
咪大嗌咗聲「讓臺灣記者問嘛」
屌你林鄭懶大方咁話問囉
我都知臺灣記者應該好燥
屌你老味原來畀中時旺旺嘅中國電視公司問
屌你老味紅撚到仆街問條撚咩
屌你老味自由時報三立或者民視問我都冇咁興
屌你老味中視條撚樣都唔知問乜春
屌你老味搞到好似同林鄭扯貓尾
屌你老味好似好撚大方畀你哋臺灣問
屌你老味臨尾香

PUSH

BBC

林鄭唯恐天下不亂

逃犯條例暫緩係政治手段

唔好中計

I didn’t use the word misunderstanding
聽到火
個陣明明話我地唔理解

不如佢蛤蛤蛤足全場
當幢篤笑冇咁惱

唉
所以隔離巴打先話有冇人聽完重興

CCTVB個記者問D問題真係好似大學TUTOR D無聽過PRESENT但又要被迫參與Q&A SECTION問個D垃圾問題

有無片？

只能夠支持
唔支持就係唔理解
理解完就會支持

明顯幫淋病解圍啦

屌你正啊喂
真係形容得好貼切
噏埋啲萬能key
真刁架

Youtube official 嘅得大千

Is this really as you suggested about the misunderstanding are so many Hong Kong citizens really that easily confused, or is this more about the people of Hong Kong deeply distrust the central government in Beijing, and many of them see your government is not really representing them but representing the interest of central government in Beijing. Thank you.

有線都好高質

下台咪換另一舊屎比你食

另一舊屎另一回事
邏輯問題 分開嚟講

香港係行問責制，百幾萬人反對都唔使承擔責任引咎辭職？
即使佢係政治中立點都唔道歉嘅港英公務員出身
做得香港政府高官就係要問責

重有，佢親口講過
「當香港主流意見同我嘅意見唔同，我一定會接受香港人嘅意見，如果香港人主流意見令到我再冇辦法擔任行政長官，我係會辭職」
佢唔使考慮？就算百幾萬人都唔係主流意見
佔近四分一，道歉都唔使？

外國記者高質

條問題堅高質

46:30，想睇可以留意。
關高鐵乜L嘢事？做咗一次壞事過咗骨就可以做第二件？仆街陷家剷